呢套爛啲定功夫灌籃爛啲

杜蘭特嘅thunderstruck.
睇完寫左篇野
可以入去睇下

你爛d

認同

Push

有套鄭伊健既咩男兒當入樽仲撚爛